習近平稱特朗普是朋友:美國不願割裂與中國關係

【信報財經新聞】中國國家主席習近平表示，美國總統特朗普是他的朋友，相信美國不願意割裂與中國的經濟關係。

習近平周五在俄羅斯聖彼得堡的中俄能源商務論壇上發言，表示中國與美國現在雖然有一些貿易摩擦，但中國與美國之間有緊密的貿易和投資關係，兩國之間已經是「你中有我、我中有你」，每年來往中美之間有400多萬人，在這種情況下，很難設想中美全部割裂開，「中國不願意割裂，中國的夥伴美國也不願意那樣做，特朗普是我的朋友，我深信他也不願意那樣做，」習近平說。

睇完個標題笑到流眼水
睇嚟習大大都要同特朗普鬥無賴

習都撚狗

佢夠班撚狗先算

知道無得贏咪打友情牌稱兄道弟
但求人又要顯得自己係有地位果隻 講到明美國都不願xxx 好似自己唔係單方面求人咁

學人地侵侵撚狗

人地玩到你半死啦，都廢撚事理你

要慢慢舖下台階

好地地侵侵都唔想打貿易戰

依家係呢個第二大經濟體入世貿後仲扮緊發展中國家搞緊不公平貿易

亮劍啦仲講咁多，美帝亡我之心不死，夠膽搬石頭壓自已腳，中國一定要亮劍教訓下佢地

朋乜能野友

我睇錯 特朗普稱習近平是朋友:中國不願割裂與美國關係

特朗普接受訪問時表示習近平係朋友時
習近平心諗操你媽逼

亮緊

兩邊都一擔擔

形勢好似就來傾成 又會突然斷裂

明明好似就來水火不容

兩邊又會話對方係朋友

侵侵：你真係想做我朋友，咁我就對金仔咁樣對你啦習種

宜家咁叫咩，傾又唔傾，關稅又加得咁少，唔湯唔水咁，仲叫咩鬼朋友

my fd